[PS4] REMOTE PLAY 後電視冇訊號

我房入面用電腦remote play，廳部電視就冇訊號睇唔到，點解會咁 之前一直都冇事，無啦啦就咁樣，當我斷左remote play後就睇得返，咁我remote play就係唔想同老豆爭電視，而家係咪想迫害我

部電視係sony